有冇人allin左700牛/call????

好想allin落去

明白

認真
有冇人睇好

你快d買
我實跟

唔需要其他人睇好，你睇好就夠了

以前既媽咪哥一定二話不說就allin落去
呢排俾你地屈得多做燈

搞到驚驚地

等咩ALL IN啦 無咗個種霸氣仲稱咩媽咪哥

麵哥想all in 邊隻
成個連登大軍等緊你

救下你唔好操控大巿,我隻牛啱啱先叫企穩等爆上,你不如入番隻21740玩下好過啦